\chapter{Zieliński - Układy dyskretne}
\section{Opis działania programów}
W programie~\ref{prog:r10} przedstawiono metodę projektowania filtrów cyfrowych z buforami przesuwnymi i kołowymi. 
\section{Programy}

\begin{figure}[ht]
    \centering
            \includegraphics[width=0.9\linewidth]{../R10/r10f1.pdf}
            \caption{Wykresy z programu r10.m }
            \label{fig:r10f1}
\end{figure}


\begin{figure}[ht]
    \centering
            \includegraphics[width=0.9\linewidth]{../R10/r10f2.pdf}
            \caption{Wykresy z programu r10.m }
            \label{fig:r10f2}
\end{figure}

\clearpage



\lstinputlisting[language=matlab,style=default, caption={Kod źródłowy programu r10.m}, label={prog:r10}]{../R10/r10.m}

